［皇室戰爭Clash Royale］公會-光復香港時代革命

Mega knight + double prince 點改
對親balloon 都輸

龍捲風都唔夠打？

witch有咩用
9lv有電車未，用蝙蝠/蚊/冰法+地獄塔 都ok

log都冇乜用對你嚟講

棄驚啦要 中資驚

開唔到game，閃退